其實野飲要少冰得返半杯係咪正常？

其實要少冰純粹係唔想飲太凍，唔係想多d野飲
但出黎得返半杯個感覺係怪怪地

未試過喎
喺外國就試過小冰/走冰要加錢，因為杯野多左

係外國買Starbucks 要走冰，真係試過出黎得半杯

其實係
因為如果係機出既
佢有standard (計埋冰)
所以佢比半杯你 好正常

個份量係咁多就咁多 比到滿你 你咪好賺

香港starbucks唔知係咪一樣
我一係熱飲一係星冰樂，冇得走冰

香港死都唔肯幫你整，每款野飲都要跟standard，被人發現好大獲